東京都知事選舉 參選人奇怪政見：台灣回歸祖國日本

（中央社記者楊明珠東京24日專電）有22人參選、創最高紀錄的東京都知事選舉下個月5日投開票，有部分候選人的政見奇特，包括主張「台灣回歸祖國日本」、「新冠肺炎只是流感」等。
.......
2016年曾參選東京都知事選舉、現年37歲的後藤輝樹這次參選政見寫自己是唯一在「支那編入」（併入中國）和「台灣獨立」之外，提出第3選項「台灣回歸祖國日本」的政治人物。競選海報寫著「台灣民眾，很抱歉，我們日本人也愛台灣人，我們是同胞。」

後藤這次競選海報造型是動畫「Code Geass 反叛的魯路修」裡立志粉碎帝國的黑色王子魯路修，他主張將東京建設成世界第一的人工智能（AI）．科技資訊（IT）都市。他還主張一夫多妻、一妻多夫、多夫多妻合法化、設計嬰兒合法化、每月發放一萬日圓的美容醫療券等。

自稱是「超級狂人君」的西本誠，以前是暴走族，主張鬆綁特種營業法、不得殺寵物。選戰起跑日，他以特攻隊服裝裝扮在澀谷車站前拉票。他批評日本是「銀髮民主」，投票者大多是老人。他想把選舉變成像萬聖節一樣，喚醒400萬至600萬張的東京年輕人去投票。
......

候選人櫻井誠是政治團體「日本第一」黨黨魁，選舉海報寫著「守護都民性命，免於受冠狀病毒武漢肺炎侵襲」。選戰起跑日，他在駐日的中國大使館前站在宣傳車上大罵都是中國共產黨害得有900多名日本人死於武漢肺炎。（編輯：高照芬）1090624

他批評日本是「銀髮民主」，投票者大多是老人。他想把選舉變成像萬聖節一樣，喚醒400萬至600萬張的東京年輕人去投票。

雖然幾on9 but true

後生太多娛樂

［行動post ］［請置頂］G20國請願！簽名師召喚！

其實好sad

成班抖音狗

中二病

日本後生真係政治冷感超嚴重.....
明明大家都係睇高達大........

台仔係巴哈都係咁笑佢

根據歷史，南北韓全境曾經由日本統治

正常係睇seed destiny嗰啲先會咁低能
37歲照計睇平成三部曲唔會咁On9

睇00好過

設計嬰兒係乜?
每月一萬美容醫療券 多夫多妻
就算佢選出, 呢啲政綱都唔會實現到

在日班泡菜已經搞到神憎鬼厭仲講統一

將個都知事選舉搵秋元康做經理人，搵堆妹妹仔小弟弟做候選人，包裝成為AKB總選咁，搵NTV做直播，就自然大把後生出嚟投票，包保投票率99.9%呀

究竟邊個問鼎今屆TYO127總選嘅王位呢？

主張一夫多妻

好想有人支持「香港加入日本做第48個省」

宇都宮

每鑊選舉都有好多呢Ｄ人架啦
唔奇
不過講真，正宗東京人邊度會理？
台東，北區個Ｄ人或者會留意下

一妻多夫

佢睇到個問題 但個解決方法鳩

秋完康就係日豬化兇手

都係投青木遼啦

究竟係真痴線，定係想曲線引年輕人去留意選舉同政治

扮魯魯修

後藤輝樹不嬲都係on9...

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

我先唔想住喺日本呢啲咁嘅社會

要好似上次話搞av無碼個議員先吸到票

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

香港回歸台灣
台灣再回歸日本

成個亞洲係咪除左韓國之外大部分年輕人都好少關心政治

其實係大部分已發展國家，民主制度成熟嘅都係咁

特登搵一兩個on9出嚟講

台灣人好似都幾關心

其實台灣要獨立要有法理依據
就要認台灣係日本殖民地
俾佢地自決公投，留日or獨立or移交中華民國（維持現狀）
廢除舊金山條約有關台澎移交中華民國嘅條文
跟返朝鮮俾佢獨立
或者南樺太同千島群島主權未定

你拎韓國出嚟打大佬，其他國家好難比㗎喎
我諗東亞、東南亞入面，秦國都ok嘅

如果反美、反支都計關心政治嘅話，咁伊朗、土耳其、印尼同好多國家都算嘅

真
睇之前識堆外國人friend
真係得韓國同台灣人投票日會post ig
睇下堆坡狗7月10號強制投大選會唔會post先

始終佢地真係用血同命去打民主返黎

政治娛樂化

睇W做咗ISIS

另外就係
唔知點解日本人關心政治果D好多都左左地
唔係反安倍，就反修憲
其他一律係日豚，但起碼中間偏右少少

台灣人：不了

咁多老人同門閥政治，主動關注又無法參與嘅人梗係反個制度
你同啲香港廢老問點解啲後生咁鍾意反政府有咩分別

咁樣咪選選晒容海恩之流

後者就真係叻人

我懷疑有一半台灣人願意

不知幾醒
個個都識打住呢啲旗號
唔出呢手棋佢都冇呢啲publicity

屆屆都有呢啲奇怪人架啦
點可以唔提保護國民免受NHK傷害黨